每逢假日或者平日夜晚打機都爆ping

試過無論和記定香港寬頻都沒用 只要繁忙時間就會cut網速，打機打到人都燥。究竟用邊間電訊商可以解決個問題。

pccw最好,尤其出海

有線
利申：冇人用搞到共享變獨享